失眠

因為屋企既發生左D事灰左一排
我今日同D朋友食飯
佢地問我做咩瘦左咁多
我先發覺原來我自己呢排越黎越無食慾
咁啱呢排又有個朋友唔開心
大家鬥放負能量
明明身體好攰好想休息
但係又唔想瞓教...
唉...有無人傾下計....

平時打下機就可以發洩到
今日同朋友一齊玩
就算有講有笑
打完都仲係好唔開心

有無解決方法？
我尋晚失戀，訓得一個鐘，不斷催眠自己時間可以沖淡一切。

睇女會唔會開心啲

要同朋友講下有咩唔開心，講下講下你就會重整到成件事，睇下朋友點樣面對都好呀。

我尋晚好啲瞓咗四個鐘.....
本身都有少少睡意，但擔心朋友
擔心屋企嘢諗諗吓成日人醒曬

唔啱我口味，有無第條？

呢個時間邊有朋友聽

e2個呢

下邊呢張幾得意 射射

巴打你係未瞓定係起身返工？

我個你口味了

就放工 返去訓

知*

唔夠訓 係咁錯字

屌你屌屌屌屌屌你

第二張個公仔扣撚晒分

我發覺我太情緒化
只要認識嘅人唔開心
我自己都會代入咗去
自尋煩惱

我想做個公仔

來吧，我實現你嘅願望

自問自答

屌你 我就黎有得訓

你點安慰人？

Hi，我第一次見到你個名就好鍾意！
估唔到你會入咗嚟！
我想用你個名寫一首詩，
你有無想寫嘅故事？

支水好似幾好飲

我唔識安慰人，我連自己都唔識安慰...

韓水 屌你訓未

唔開心嘅源頭係咩？你知唔知？

肥仔好好攬，好似我咁越來越瘦，邊有人想攬...

通宵...想我走？

仆街 你係咁放負

我都係見到你個名 覺得特别先入嚟
你會寫詩好厲害
你就隨意幫我寫一首吧 感激不盡了

正常人都訓啦
通宵好快死

青 放工放宵陪我 好冇

放宵?

源頭追唔到了，自細比較灰，今次係朋友唔開心，佢又好多野都唔肯同我講，所以好灰

通宵*

佢放負 你又放負 佢點會肯同你講
依家唔係負負得正

今晚仲要返工
今晚先吹啦

放你一馬

如果有人睇唔明我可以解詩

死啦，我寫嗰首詩負到極點

睇過

今朝有水今晚吹
一陣瞓教唔好推

#44

#45先真

個腦不停轉不停亂諗所以失眠
但又控制唔到個腦停
我又係眼光光到天光

負負得負，負正得負
點先可以由負轉正

1234321
2345432
3456543
4567654

大喊
小喊
淚乾成詩
詩意回味

推住今晚我再黎吹 最緊要你到時上水

推到今晚我實追
今晚不知還剩誰

係，轉唔停，你有咩心事講我聽！

那誰只怕冇墨水
請倒默詩人倒墨

sor 我第一次寫詩 希望你會鍾意

吾心有墨一百斤
倒墨請來尋詩人

以詩會友
好喜歡謝謝！

不過我呢首唔止係藏頭詩
仲係回文詩，左到右，右到左讀都是一樣的！

受教了 謝謝你

讓吾從夢中醒
接詩人百斤墨

吾告辭

仆街中字可能錯意思

希望你
一夢醒來到黃昏
一夢境遊駕彩雲

可解作你發夢都回我post

巴打文科?

唔係啊，我中文唔合格，
但唔知點解識寫詩
不過都係近半年開始寫

好似幾得意 等我都學下寫詩先

只要有心，人人都可以做詩人！
之後改名做眼淚成詩人

我中文dse 攞1
讀ive有時會on9咁 free rap 攞個押韻

呢首詩係我之前寫
我覺得啱你睇

如果有得去流下浪應該我會即刻無事
可惜家中有事走唔開...

毒撚做唔到rapper
但我都識押下韻

我都毒

真訓
一定要夢見Gugudan

我beatbox俾個beat你，你rap ok?
b t p t t b p t

生化G x 9

c dog =_=

你跟蹤我

係 我要你活係恐懼之中

多謝你

好受歡迎👏

一個鐘就醒咗

不睡不醒

誰靜靜留下負評就離開
我靜靜留下等你走進來

等我正評先

謝謝你

斷斷續續瞓咗六個鐘 ，總比無瞓好

都係慣左好夜訓

改唔到
要返工都係好"早"訓

其實又未必
最盡兩三點要訓
老人家

我有時返工都三四點先瞓到

依家可能真係差左
一上床就有睡意

咁咪好囉，我有時真係揾唔到睡意

冇架
電話冇電就訓到

手以後機放遠啲

冇喇
差電位就喺床隔離

我習慣咗夜晚充滿電，瞓教唔充電了，其實開咗省電用好少電